
@book{zillgens_responsive_2013,
	address = {München},
	title = {Responsive {Webdesign}: reaktionsfähige {Websites} gestalten und umsetzen},
	isbn = {978-3-446-43015-0 978-3-446-43120-1},
	shorttitle = {Responsive {Webdesign}},
	language = {ger},
	publisher = {Hanser},
	author = {Zillgens, Christoph},
	year = {2013},
	note = {OCLC: 812700004},
	file = {Zillgens_2013_Responsive Webdesign.pdf:/Users/run/Zotero/storage/AMQDVC5S/Zillgens_2013_Responsive Webdesign.pdf:application/pdf},
}

@book{schmidbauer_kommunikationskonzept_2004,
	address = {Potsdam},
	edition = {Dt. Erstausg},
	title = {Das {Kommunikationskonzept}: {Konzepte} entwickeln und präsentieren},
	isbn = {978-3-937894-00-3},
	shorttitle = {Das {Kommunikationskonzept}},
	language = {ger},
	publisher = {Univ. Press, UMC},
	author = {Schmidbauer, Klaus and Knödler-Bunte, Eberhard},
	year = {2004},
	note = {OCLC: 314471709},
	annote = {Literatur- und URL-Verz. S. 293 - 299},
	file = {Schmidbauer_Knödler-Bunte_2004_Das Kommunikationskonzept.pdf:/Users/run/Zotero/storage/TKY9VMIQ/Schmidbauer_Knödler-Bunte_2004_Das Kommunikationskonzept.pdf:application/pdf},
}

@book{tremp_application_2011,
	address = {Zürich},
	edition = {1. Aufl},
	series = {Informatik},
	title = {Application {Engineering}: {Grundlagen} für die objektorientierte {Softwareentwicklung} mit zahlreichen {Beispielen}, {Aufgaben} und {Lösungen}},
	isbn = {978-3-7155-9473-6},
	shorttitle = {Application {Engineering}},
	language = {ger},
	publisher = {Compendio Bildungsmedien},
	author = {Tremp, Hansruedi and Ruggiero, Markus},
	year = {2011},
	note = {OCLC: 725031987},
	annote = {Literaturverz. S. 300},
	file = {Table of Contents PDF:/Users/run/Zotero/storage/P9Y4I79K/Tremp and Ruggiero - 2011 - Application Engineering Grundlagen für die objekt.pdf:application/pdf},
}

@book{gubelmann_ict-projektplanung_2011,
	address = {Zürich},
	title = {{ICT}-{Projektplanung} und -überwachung: {Grundlagen} zur {Initiierung} und {Steuerung} von {ICT}-{Projekten} mit {Beispielen}, {Fragen} und {Antworten}},
	isbn = {978-3-7155-9562-7},
	shorttitle = {{ICT}-{Projektplanung} und -überwachung},
	language = {German},
	publisher = {Compendio Bildungsmedien},
	author = {Gubelmann, Josef and Romano, Roger},
	year = {2011},
	note = {OCLC: 762220484},
}

@book{kersken_it-handbuch_2019,
	address = {Bonn},
	edition = {9., aktualisierte und erweiterte Auflage 2019},
	series = {Rheinwerk {Verlag} {AG}},
	title = {{IT}-{Handbuch} für {Fachinformatiker}: der {Ausbildungsbegleiter}; 9. {Auflage}},
	isbn = {978-3-8362-7026-7},
	shorttitle = {{IT}-{Handbuch} für {Fachinformatiker}},
	language = {ger},
	publisher = {Rheinwerk Verlag AG},
	author = {Kersken, Sascha},
	year = {2019},
}

@book{bohringer_kompendium_2008,
	address = {Berlin Heidelberg},
	edition = {4., vollst. überarb. u. erw. Aufl},
	title = {Kompendium der {Mediengestaltung} für {Digital}- und {Printmedien}. 2: [{Produktion} und {Technik} für {Digital}- und {Printmedien}] / {J}. {Böhringer}; {P}. {Bühler}; {P}. {Schlaich}},
	isbn = {978-3-540-78527-9},
	shorttitle = {Kompendium der {Mediengestaltung} für {Digital}- und {Printmedien}. 2},
	abstract = {Medientechnik -- Informationstechnik -- Optik -- Farbe -- Digitalfotografie -- Bildverarbeitung -- PDF -- Database Publishing -- Drucktechnik -- Webtechnologien -- Audiovisuelle Medien},
	language = {ger},
	publisher = {Springer},
	author = {Böhringer, Joachim and Bühler, Peter and Schlaich, Patrick},
	year = {2008},
	note = {ISSN: 1439-3107},
}
